30歲全職媽咪，你問我答

你問我答
唔好問有冇SP 呢d 無聊問題
唔該走甜

有冇SP

幾多嗰仔女

周街都係有咩特別

唔洗做，二度投胎

你係kay?
唔係嘅話咁有咩討論價值

是邊間夜總會？

瘦底大波？

走甜
有嘢想知，我問自己老母唔好？

有 2個 1個keep緊

無撚聊

老公一個月搵幾多

餵咗奶未?

有乜撚嘢好問？

住公屋定私樓

朝早送返學，跟住食早餐、接放學
放學有時會去公園、或者迪士尼、科學館玩

私樓

以前嘅嘢老公知

冇

40k 左右

走甜有乜好問
上babycondom唔好？

生左幾件

生多d

咩原因決定生？

一個

冇喎

老公係第幾手？

家庭月入咁低，會不會入不敷支？

港島

唔會，其實一個家庭開支並唔係好大

有冇畀帽佢帶

樓已供斷？

結婚前有冇俾其他人中出過？
如有，你老公都知？

老公覺得我依然有新鮮感

都知，冇嘢好隱瞞

40k 仲要一個人供全家 害死個仔

可以咁講

都係80後

自己生

供斷樓唔怪得之啦
40k都ok夠用
小朋友幾歲？
你幾歲開始做ftm？
奶奶有冇比說話你聽？

佢7吋
我5吋

如果你要個仔學18般武藝，咩都要最好！
咁緊係唔夠啦！但係我要求好簡單，佢開心就得
我通常都帶佢去玩，冇報興趣班

覺得佢會唔會介意

佢自己就爽
個老公如果仲要供樓

你真係無常識
鬆緊其實係睇年齡、彈性！
產後運動等等....

有冇諗過有返自己事業？

你老公又接受到

Baby kingdom大把啦

唔介意，介意就唔會結婚啦

點解老公搵得40k咁少？

怕唔怕害左個仔
第時入唔到三大要做低賤工？

4歲到啦！
生完就ftm
我好聽話，
奶奶唔啱聽嘅說話我都唔會逆佢意

你有咩叻過周街見到既師奶？

你覺得自己有咩討論價值？

工作無分貴賤，最緊要開心

比連登班社會垃圾毒撚問私人野好好玩

早排有單倫常慘案
我想問下你
假如將來 你個仔用刀隊你
你個刻會諗咩野？

怕唔怕個仔入唔到band 1
搞到要讀啲垃圾學校學壞做mk仔？

有仔趁嫩生，希望佢大學畢業嘅時候我都未有白頭髮

買樓係屋企人幫手所以咁快供斷定你地兩公婆既儲蓄？

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

呢d係性格問題，父母比壓力小朋友
小朋友唔敢講，成日屈係個心度就會有病
最緊要唔好做怪獸家長，多d 同佢傾計
有問題要儘早發現

你仲有冇扮靚keepfit
定放棄左自己

當時屋企人借錢比一部分首期，不過已經還清

點解唔上babycondom 上連登比人問屎眼sp

有，keep 住扮靚！
有做運動！

但聽講子宮會吸收精子既dna
所以有時啲仔女會有少少似之前中出過佢既男人

有人覺得 殺父母既仔女都係由父母過分寵愛所造成 你又點睇？

散拖好多次，認真就3次！

想飲你d人奶

係咪覺得自己好與眾不同 要開post講

真心覺得做媽媽好偉大，要加油。

有無試過有其他男性知道你有老公都想追你呀？

走甜嘅意思係唔好問有冇偷食呢無聊問題

都有....

覺得媽咪好偉大，唔想你地成日話窮人唔好生仔
唔好成日埋怨父母比唔到好生活你

人大左，一個眼神都會知人地諗咩

接受到

戒左喇

你生仔之前考慮過啲咩因素？

同奶奶一齊住？
本身識唔識煮飯？（唔係炒蛋 公仔麵果種）
40k點分配？
結左婚幾多年？一齊左幾耐結婚？結婚駛左幾多錢？

老公仲有冇拖你手行街

父母對仔女過份期望，仔女唔想父母失望
久而久之就形成壓力，係壓力下成長又唔敢講
因為驚父母唔開心，父母要多d鼓勵，多d關心自己小朋友

同老公一個星期幾多次性行為？
一個月幾多次比老公中出？

分開住，日日都自己煮飯煲湯
結婚5年，拍拖4年結婚！結婚唔擺酒，洗左5萬
買餸煮飯1萬！其他唔知老公點分配

十個男人九個滾 一個諗緊
你有冇諗過你老公有去滾？

冇中出，唔想再生！

我老公一定唔會，佢唔會嘥錢係其他女人身上

係點識你老公

唔會，都結左婚！

姐係會每個月比1萬你
你搞晒3個人食物+細佬駛費？

結婚唔擺酒 5萬係駛係果3隻介指度？

有，而且我會主動拖佢

細路

既然咁有信心
希望你白頭到老
做個稱職嘅老母老婆

係洗係入門同請親戚朋友食飯、影婚紗相

中5，無進修

有無擺酒

需唔需愛？

下淨係送仔接仔?你唔好話我聽生一個都請工人

你可以有其他避孕方法姐 點解唔可以中出

老公去應酬/ot/同老友去飲酒會唔會嬲

冇特別考慮，佢健康就ok

你仔女知唔知佢老母係公廁係臭西？

冇請工人，自己搞掂！
多數都係屋企食飯，自己煮

老公有無飲過你d奶

唔怪得...

唔知，大d會同佢講

老老豆豆 幾幸福
會唔會覺得好大壓力？

佢唔鍾意

有冇諗過生多個
等個小朋友冇咁悶？
身邊好多人兩個就收手

唔會呀，簡簡單單好開心！

唔會，生多個真係兼顧唔到
唔想忽略其中一個

唔會，好贊成佢出去.
男人有正常社交我覺得好好！
唔好成日圍住屋企，做人要有自己嘅私人空間

我老公唔想我食藥

明白
身邊有幾個老母
一兩歲就畀幾千畀佢去乜撚嘢playgroup
你對playgroup 有咩睇法？

40k夠駛咩 我都唔知原來香港要個老婆唔駛做原來咁易

幾好，好man

其實真係唔難囉，睇下你老婆有冇心同你維繫一個家庭

樓豬啲語氣好似鄉土啲c9

樓豬咩身材？

會唔會擔心自己咁低學歷，教唔到個仔？

我覺得冇咩用，學術性嘅嘢遲早都識，等佢出去玩多d同人接觸仲好，社交好重要！學識做人以後出嚟社會會順利好多

細粒瘦底

走甜洗閪問你咩

嘩
世間少有

我自己都唔知，點答你

高學歷都未必識教！
讀到就讀，讀唔到咪算囉！

你老公有無飲你d奶？

40k都養唔起一個....?

我老豆老母以前加埋都冇20k, 仲要生咗兩個

點睇得出內涵唔錯，俾個仔自由發展就係？

認真
睇多啲書 唔係啲消閒書
要教仔就要學做人
唔係煮到嚟就食咁易

30歲全職媽媽有咩好問
我呀媽27歲都全職啦

點解可以咁快供甩層樓，父母幫？

我未做人老豆
唔明白
我都覺得曬鳩曬啲錢
同人多啲接觸好過
但係身邊識嗰啲人妻話
驚個仔遲過人起步唔可以輸蝕
走撚曬入魔

我不嬲都鍾意睇書，我仔都鍾意睇書！睇書同玩lego嘅話佢會揀同我一齊睇書

即係無波啦
你講野都幾婉轉

做唔做愛

樓價低嘅時候買，買左10年啦！

你可以慢慢等個處女幫佢埋單

果時雲吞麵幾錢？

冇咩好驚，讀書叻唔叻父母控制唔到！
勉強冇幸福.！童年應該係開心

有無比10個人中出過？

可唔可以影腳證明你係女人？驚j錯

Btw 如果第時你個仔/女拎刀桶你，你個刻諗緊乜？（樓上有問但你無答到 ）

幾高幾重

個仔大個左就有層港島私樓係手，怕咩

你小朋友有無濕疹

你寧願搵一個玩厭左嘅女人定係未出去玩過嘅女人
玩厭左嘅已經對出面嘅花天酒地麻木左
未玩過嘅萬一接觸過出面嘅世界，後果真係好難想像，只可以同你講，有時唔好咁執著

Hello 無圖

臭雞

臭西

完

你寧願搵一個玩慣左嘅女人定係未出去玩過嘅女人
玩慣左嘅已經對出面嘅花天酒地麻木左
玩慣左嘅萬一接觸返出面嘅世界，後果真係好難想像，只可以同你講，有時唔好咁執著

我識好多獨仔都有問題

點解40k都住到私樓

係咪用人奶哺乳？
有冇餵埋老公？

我會諗係咪平時唔夠關心佢！
btw我仔好錫我j

我都係獨女

係，全人奶到歲半

有個要求

可唔可影腳證明女人 驚j錯

果d女人上40就會身材走樣，到時你就會嫌棄跟住出去偷食

我鍾意古天樂

冇，皮膚好好

推一推 樓主回覆下

唔會，離婚要分身家，佢冇撫養權

你J AV 女優啦

偷食我會離婚，佢唔會咁做

佢如果出去偷食我可以點呀

我唔鍾意彭于晏

乜鬼都你問我答
仲要上埋熱門

之前做邊行
去過幾個國家旅行
老公咩學歷
平時畀幾多家用
有無聯名戶口

點解唔想再生？小朋友返學都大左
係屋企會唔會悶？

同老公點識？識左幾耐先一齊？點一齊？岩岩拍拖時有冇諗過會同佢結婚？你同老公之間嘅性格係咪好唔同？

有冇養車？
你老公40k夠唔夠用？
有咩親子活動？

生仔前上圍
生仔後上圍

差幾遠

老公想玩屎眼既比唔比佢？
有冇試過幫佢深喉口爆吞精吊茶包？

之前做cs！老公大學畢業
去過日本韓國、泰國台灣馬來西亞果d

又係你話開心就得 咁快諗定大學畢業 有時你俾咗期望自己都唔知 一定讀到大學咩

會唔會教個仔關心社會
好少家長會身教
即使我地80後宜輩好多都係港豬
有時都幾擔心自己下一代同我講蝗語

平時會煮咩做晚餐?
小朋友午餐你點搞

呢啲叫有內涵？ 好明顯係一個未成熟嘅老母 未體會到小朋友成長好多野都控制唔到

有冇工人？
佩服你， 我好需要自己空間， 點都要返下工

有冇驗dna證實個仔係同呢個老公生？

連登仔10幾歲，咪覺得樓主成熟囉

一樣

一唔一齊入迪士尼玩
我有白金卡 時間就你

好明顯腦荀未生埋
仲學人生仔

我都要私人空間，有時奶奶會幫我湊一陣，我去行街或者同朋友食飯

係你太負能量啫

我星期一至五先會去

有冇聽過fisherman lok首晴天行雷?

海洋公園好少去，小朋友興趣不大

生仔唔洗學嘅

供斷層樓40k都唔夠養一個仔 ？

一樣樣，唔洗驗

過左去嘅嘢有咩好介意

以前追捧過咪明星

你覺得子女快樂就OK
但佢考唔到大學你會唔會好嬲

你覺得複雜係因為你諗得太多啦，小朋友嘅世界其實好簡單

的確生係你揀嘅
目的係滿足自己想生仔嘅願望
就有責任畀最好嘅佢
佢肯畀粒糖你係你好彩
唔係點偉大

唔會，讀到書都唔一定做到嘢.
以前鍾意sammi、twins、joey！

有冇人咁靚

唔識教唔好生

咁即係有冇工人？
個仔讀免費幼稚園定私幼？

要唔要sp

你認為最好嘅係咩？幾個月就去playgroup？
k1就學幾種語言？小學學5種樂器？
冇晒童年咁就叫最好？

中5學歷
食老公住老公
建議樓主都搵番份工進修下，第時個仔大d, 你生活又無咩分享到，老公返工耐左/去另一人生階段，你又無做野，無法明白佢既感受，大家會好難溝通到

結婚好易，離婚都好易，宜家3對結婚，就一對離婚，就算有仔女都係咁，行轉baby condom 婚後生活睇唔少

佢有樓，仲有40k, 有條件搵第二個，
but you have nothing

我係女都接受唔到
唔係想judge你，但你點睇都係負擔

屋企收埋幾多對黑絲

你拍拖既經驗黎講最愛果個係咪老公 同埋同佢點識

你返藥房賣黃道益啦

咁你比唔比到好既生活小朋友先？
唔係講緊逼佢上興趣班果d on9野
最基本你有無能力送個仔去外國讀書？

係呀，9月我就會返工，因為小朋友可以返全日.

你個名

大學會出國讀書，主要係想佢獨立生活

如果個仔想學花式溜冰、騎馬
負唔負擔得起？
如果你屋企有米就當我無講過

每個時期愛嘅感覺都唔一樣，答唔到你

唔做野離婚可以分身家
個個月拎佢錢呀

有無懷疑老公出去偷食

呢啲我反對
我認同你快樂童年嘅睇法
只係自覺母親係偉大只會令人期望回報

騎馬我唔知價錢，但係花式溜冰都唔貴，佢鍾意可以學！

出國姐係邊道？

冇，懷疑冇用，佢要偷你日日check佢都係偷

如果老公同仔都會死 兩個只能救一個
你會救邊個？

依家講有咩意思
到時佢自己選擇

樓主應該係覺得扮人妻好玩

樓主好慘 40k住私樓都要比班垃圾問候
成班公屋仔又情感代入自己係樓主個仔 覺得樓主一定係仆街父母 處處刁難

人地都講左無報興趣班又話開心最重要 問埋d on9問題拉低討論質素 係要攻擊到人先會開心

講真香港有幾多人月入40k呀 加上樓主言談正常有d學識 唔似d仆街父母先囉 幾時輪到你班廢青指指點點 真係搞撚笑咩

agree. 我老公揾得多過佢老公我都唔敢ftm, 女人有收入係對自己的保障

每個小朋友嘅性格都唔一樣，暫時我覺得佢都鍾意玩！
出年開始我會比佢出去學d佢有興趣嘅嘢

屋企唔係有錢玩e d，容易比人排斥融入唔到
到時小朋友心理有問題
有無諗過依d情況？

生左仔定女
得中五學歷以前又係公廁mk妹
d價值觀唔慌好啦
睇黎香港又會多個mk妹比人瘋狂中出

你個仔讀津幼？
私幼既話40k一定唔夠用

免費幼稚園

揀黎答？

大把女人因為咁而離婚

我以為好高質你高質 會比個仔去私幼

有呀，咁你要自己同小朋友溝通！
我細個屋企都唔係有錢，
所以我好明白小朋友比較嘅心理！
人比人比死人，你唔教佢正確嘅價值觀佢咪好似普通連登仔咁埋怨父母囉！

啱啱答左，免費！不過全日都要比3k連校車

要呻嘅話 即使你有好嘅價值觀都會

咁會唔會覺得語境唔夠？
小學aim at直私小定大抽獎？
後者怕唔怕抽到寶校？

私幼學術性好高，唔想佢咁大壓力

唔答我

我覺得你要報一下囉
我兩個女都固定有一個佢地揀既性趣班
一個揀跳舞一個ukulele都係跟大會堂學

但係比較上黎私幼正常啲

佢諗野好樂觀
好似所有問題都能夠解決咁

點解供得斷層樓男方屋企幫手？
你仲未答

又一埋單例子

發覺好多人有處女情意結, 仲想將自己價值觀強加係其他人身上

收皮啦免費雞

好多私幼就係貴在學術高得黎小朋友會無壓力下吸收到

窮人的確唔應該生仔。冇咁大個頭戴咁大頂帽，恬不知恥 ；連基本生活所需都俾唔到個細路與虐待無異，敗德辱行

你老公幾歲？

全家收入得40k，層樓點得黎？

如果你真係想小朋友開心 咁你要叫老公再比心機d搵錢 唔好講埋d咩”唔係有錢先開心” 既廢話 認清現實啦

係囉我都想問
仲要到而家都夠膽死講話每段時期嘅戀愛都唔同
大佬依家邊個俾錢你洗呀
同你生埋仔你都仲留戀以前啲仆街？
結埋婚就專一啦
點解仲講得出話每年階段嘅愛情都唔同 屌你

樓主講野好大陣facebook果啲師奶味

你係臭雞未到40 我都出去偷食啦
走咩樣

你老公都係食二手飯,慘

你個仔有冇咩興趣 例如運動彈琴果d

我想講嘅係即使讀屋村幼稚園 每個小朋友都會報一個興趣班 甚至兩個三個 唔好話覺得驚佢大壓力就唔報 如果係咁嘅話 佢將來嘅競爭力好自為之

唔好on9 啦
係愛嘅
你知道條女係免費雞嘅就一定介意
唔愛咪唔介意囉

咁樣太危險喇
好多父母就係忽視左仔女承受緊社會現實帶來既痛苦

例如小朋友都會比較出身，都會bully，媽咪有無學識好緊要，學識同身教都要做足，而事實的確係有學識既父母下一代都好過d

40k都要食二手飯

走甜既話我問我老母唔好？

你老公係咪偏毒撚格？
你同你老公扑嘢邊個提出？
中出幾多次先有bb？
你上圍幾多？
你對性有無好大既渴求例如想要長粗撚？

on9, 兩樣野根本冇能關係

點止二手，睇樓主語氣似係比十幾人內射過

一睇就係冇讀過書既mk妹
我夠膽講讀書叻唔叻100%取決父母點教
童年快樂唔代表學唔到野
好心你全職媽媽就花時間諗下點培養個仔啦
唔係一味話佢開心就得架
當然我唔係要你去逼佢去讀書報興趣班
但你既角色係培養佢既興趣
你可唔可以將學野變成佢既興趣
呢個就係你既責任
你自己諗下係咪真係想佢做個一咪開心乜柒都唔識既mk仔啦

唔好俾自己正評 live 既人會睇到的

可以呀

呢個真
喂大佬溝通同教育真係萬事萬靈咩
唔係話嚇你
但我相信唔係每一單倫常慘案嘅父母對子女都冇一個正確嘅溝通同教育囉
不過可能傻人有傻福啦
你諗得咁天真你個小朋友可能都會一樣 好似嚟嘅

一陣咪入到小學，然後咩都唔識，d小朋友咪bully你嚕 ，
唔好怪人，都係社會風氣問題

走唔走甜都無野問啊 屌你老母臭系 一街都係30歲女人啦死臭雞 係度刷存在感 on99 上面都有人話啦 問自己老母好撚過啦

樓主係大學咩科grad?
其實可以比小朋友係香港讀undergrad
省返百幾萬
Grad 左再比50 萬佢去英美讀master
50 個已經可以係Imperial Oxford Stanford 果d讀到master
咁樣讀抵d

做人樂觀d有咩問題 好多野都係睇你心態架啦 唸咁多件事都唔會解決到

報d eng 班加樂器班比個仔la,開心唔係大曬嫁，競爭只會愈大，香港一定正式回歸大陸，第時你叫佢用咩同人爭？叫佢同hr講我有個快樂童年？

不如你分享下自己點教個仔

佢中5....

好撚心啦 香港地有幾多可以處女初戀去到結婚呀
人地老公都無介意 你地就係度呀吱呀咗
另外40k私樓都話養唔掂一個仔？有無咁離地呀
又問人有無返工係咪讀私幼要學騎馬呢樣個樣
自己怪獸家長仲要將自己個套放落人度
以為自己高人一等 做你個仔真係慘
樓主可以全職陪到小朋友 又唔比太大壓力有童年
根本係已經好幸福嘅家庭環境

兄弟姊妹好重要,冇玩伴大左孩子只黐父母唔正常,你老左死左個仔冇兄弟姊妹冇人十卜,快D生多件

點會冇關係呀on9
你對條友冇愛咪唔介意囉
你有拍拖嘅話條女真係慘
條仔原來都係唔愛佢
當佢免費雞

ok

？？

如果你有子宮內膜移位,想唔食都唔得

屌，得個40k，仲話夠洗，已經覺得好古怪
心諗點解咁知足，正常每人40k夫婦應該兩個都在職，老婆唔會可以咁瀟灑唔撈

睇睇下發現原來得中五畢業無進修

者係普通一個白痴妹 唔怪得之咁有自信，睇到個40k鑼咁大 屌

大把人都鐘意初戀多過自己老公架啦 呢樣係事實黎
最緊要佢依家專一咪得 發生左既野就係發生左 你攞人地既過去黎攻擊人有咩意思 冇學歷冇事業但佢老公揀得佢實有原因架啦

係連登叫人走甜 你傻架？

冇野做

概然係全職媽媽，更加要注重學識，社會觸覺
對一個細路發展好重要

你介意係基於你本身價值觀, 但唔係每個人價值觀同你一樣。而你講既野係建基於本身你介意呢樣野。咁講明未?

駁唔刀

即係妳覺得自己好偉大 ，做人太一廂情願，對方自己都辛苦

唔需要咁極端
學野唔代表過分催谷 唔代表無童年
佢都可以好有興趣學 好享受 睇你點引導姐

唔需要多 音樂體育美術 學其中一樣就得架啦
興趣呢家野 要接觸過先會知自己鐘唔鐘意
唔鐘意到時咪cut停

係D 糾枉過正既家長先會以為 咩都唔教 咩都唔培養就係 快樂童年
本質同過分催谷個班無咩分別
都係唔識教

p.s. 語言就唔使學啦 呢個年紀無用架

40k 養3個係接受到（佢有樓）
但個媽媽太天真 好像唔唸後路

老公有冇比零用你？
幾時開始唔做野？
有冇覺得同社會脫節？

以前有冇落過仔？

有冇真係有仔女既巴絲分享下?

有無諗過小朋友大少少後出返社會工作？

我好認同小朋友童年開開心心，有父媽陪最重要，但小朋友大大下可能會有唔同嘅興趣想接觸，可能會想去參加興趣班，再大啲可能又會要補習進修，如果得一個人搵錢養家，會唔會好吃力？

我出世之後爸爸媽媽經常周圍飛，得我婆婆同工人姐姐陪我，有婆婆陪我好開心，因為佢好錫我，我地感情好好，但有時候都想爸爸媽媽喺身邊，

到我4歲幾婆婆離開，我覺得好寂寞，自己一個訓覺食飯，我工人姐姐又忙住做家務，好少陪我傾計，淨喺俾我學下掃地同執自己房，

我好細個個人就好獨立，性格又孤僻唔太願意同其他人接觸，其他小朋友整傷手腳喊，我整傷唔會喊唔會叫痛，自己忍住，長期壓抑情緒。

後尾細佬出世，情況都差唔多，不過我知自己做家姐，要好好照顧細佬，所以我會幫手學換片，陪佢玩，同佢講野，雖然我知當時佢未心聽得明，但我都好開心有一個親人喺我身邊，到而家我地20幾歲都感情好好，好似朋友咁。

我童年嘅記憶，大部分都喺我同婆婆相處嘅回憶，到而家，佢離開10幾年，我都仲記得好清楚。

雖然，我童年同爸爸媽媽嘅回憶唔多，不過我知佢地愛我，我從來無怪過佢地，至少每年生日同聖誕佢地都會陪我地過，佢地咁辛苦都喺為咗我地可以生活得更好，

我地想學咩興趣班，佢地永遠都好支持，我地想讀咩科，去外國讀書，佢地會同我地一齊搵好哂資料同學校，一齊去研究，同我地分析，不過最後都會俾我地自己去選擇，選擇自己想行嘅路。

我意思唔係一定要去外國讀書先好，唔係一定要多才多藝先叫叻，父母喺身邊陪住自己好重要，一家人齊齊整整最開心。

不過如果可以經濟條件更好時候，就可以俾自己同仔女有更多選擇。

咁你又啱，無呢啲女仔，點襯得起尊貴嘅大男人尊嚴

如果我老公搵40k要我唔返工，實媽叉佢訓撚醒未

每個階段的確有唔同
但你結婚嗰個點解唔係最愛先
可能你會話自己嘅感受控制唔到
但你理性上都要最投入呢段愛情

終於有番句人話

樓主呢？

真係知足常樂，雙方父母又唔洗佢養，真幸福

乜撚都開你問我答 on99

樓主少少都無裝備好個仔考小學， 但是但抽中邊間就算， 完全無競爭力考直私小/叩門。
唔係叫你逼， 但只少比佢試堂引發下佢興趣， 佢有興趣咁學野都可以快學童年， 唔係得個玩字囉， 你自己得中5 畢業都算啦， 唔通你想你個仔行返你條舊路？ 佢仲要係男仔！ 我都做人呀媽， 有能有都會比好d資源佢， 就係想佢日後只少唔係食物鏈的最底層。

已起底

希望你老公同你離婚 想睇你點死

結婚個陣當然淨係愛老公一個。兩個人行唔行到落去係需要現實上考量, 初戀可能最刻骨銘心, 但最終可能因其他原因無奈分開。

係，好辛苦 兩個人加埋搵得個少少錢，支持唔到一個家嘅支出

會唔會捨得用幾百萬俾個仔去外國讀書？

發覺好多老姑婆無人要係個POST度好撚酸

難怪，大部分人都2公婆做供樓，邊有你咁好命水

！！！！！！！！

感覺上係啲a0 毒男活係自己幻想當中

local school 間間一撚樣

轉得咁快

一次過答晒
5歲會報d佢鍾意嘅興趣班，不過前提下係輕鬆學
40k夠唔夠用係睇你咩消費模式
1-5我都會係屋企煮飯，煮飯買餸其實真係好平好簡單
小朋友會同人比較，覺得自己家庭環境不如人，比唔到最好嘅嘢佢，咁要睇你點教，我唔讀書係因為屋企環境唔好想出嚟做嘢，唔想屋企人咁辛苦，但係我唔會埋怨屋企人，反而好感激佢地，因為我係一個充滿愛嘅家庭下成長
我老公月入唔高，不過都足夠一家三口生活，仲可以去下旅行！一齊嘅時候佢就知我屋企環境、學歷、以前拍拖嘅嘢，佢冇介意過！我唔隱瞞係因為唔想結婚後先比佢發現

2樣都有
上面鬧條女做全職媽咪無工返個d就肯定係老姑婆

睇下個username先

vic, sc, 就係語境好，學hn

學術高得黎小朋友容易吸收到

你屋企供完樓仲40k
梗係講得出..

愛EX條撚同個樣
愛老公既錢同照顧

留意到有一班師奶入咗嚟教樓主點樣教仔
雖然樓主係MK妹 但有呢啲師奶教返師奶唔知點解覺得好嘔心 果然最毒婦人心
D女人就係最鍾意評論其他女人嘅做法
屌你老母樓上班師奶收皮啦 你又知你搞到個仔會叻？話唔定第時都係連登毒撚

真係9 命

我冇ig冇fb

真係笑能死

咁而家嘅嘢老公知唔知

計日子中出咪得
得一兩日有機會中獎之嘛

行local,終點一樣係DSE。vic係學店,個女讀完PN就閃左

意外嘅嘢好難講，不過有時忍唔住都會中出左

認同
唔係黑心
無危機感，大陸媽咪同人地個仔女都有競爭力過你（人地都識來香港叩門）
另外，宜家講緊全民大學，點解仲有人停留20年前中5做文員...唔係學歷話唔夠好，但讀書會令個人思維進步，向更高層次發展，點解自身都唔做好？

媽咪對細路成長影響好大。如果日後個仔心理有問題，都係當初父母唔識幫細路打算...

高學歷一定識教
如果有時間。

自己湊大小朋友係無得用金錢衡量嘅
ftm係犧牲左自己事業前途
如果係想保障自己為先就唔應該生

你咩學歷 未結婚之前搵幾多先敢做全職媽媽

都話呢個女仔唔係我

得閒睇多d baby condom,
大把女人都有呢個問題，自己唔keep up

同一時間 湊仔+返工+栽培個仔 ，香港好多對父母都係咁做

全職主婦唔係處理埋成家既財政，老公出糧上繳既咩，你再俾返零用佢既咩

我唔係，我唔識理財！

話撚左你腦荀未生埋

班友睇得多FB洗腦

散拖咪姐係sp

不如咁講啦，老公三十幾歲，搵40k，如果係普通文職工，相信都係中層管理，佢有機會再升，再搵多啲

如果老婆都係差唔多背景嘅，係唔會捨得唔要份糧去湊仔

當個女打個折搵30k好未，咁加埋都70，養小朋友陪伴係好重要，但錢都好重要

所以先咁多人係到攻擊樓主，但當然人人選擇唔同，我相信樓主出嚟可能工作，家庭收入未必會提升得多，但都咁自信同人分享，覺得自己環境唔錯，真係幾好笑

咪係， 返工又唔係24 hrs, 放工都可以陪仔女， 有d ftm會話在職媽媽睇唔到個仔成長， 太誇張了

佢唔係淨講自己, 你唔好一廂情願啦

我老公想生多個，我唔想！
佢會做呢d小動作搞d意外出嚟！
不過我知道安全期所以由佢！

點解咁多感歎號!!!!!!

樓主仔都生埋，但仲好似d mk妹咁
有時忍唔住爽得濟會比人中出

樓主應該外表唔差
中5學歷
你先生應該大學程度吧有呢個月入
都叫衝破咗呢條社會食物鏈
好多有大學程度女仔都冇你㗎得咁好囉老公又錫你又高收入[
恕我直言啦你條件的確唔夠你老公高囉
樓主真係有時間去進修自己
女人好命上嚟去做少奶奶 唔係個個都咁好命可以有人愛自己有咁幸福㗎
所以你要好好珍惜呀 某程度上你真係中咗六合彩㗎

有冇 陀地靚妹？

生啦!2個一定好過一個

你以前比人安全期中出無事
唔代表而家無

我從來都冇咁講過，我反而好佩服d 雙職媽咪！
其實放工陪小朋友仲攰

佢講大話，日日叫雞嘅佢

樓上班師奶
可唔可以收一收皮
慌唔係你哋老公搵錢又唔夠40k 自己焗住出嚟做嘢咩
講到自己話接受唔到自己無收入 唔好自欺欺人啦 女人泊到碼頭駛乜保障自己 又唔見李嘉欣出嚟打工？
有啲仲要係自己收入高過老公 吹到係自己意願 陰公囉 嫁左個垃圾 而家葡萄人哋有得做少奶奶
唔係話幫住樓主 但真係好憎啲八婆心地差同埋口是心非

想唔想搵返啲外快？

係呀，之前有學日文

40k 一個人就高收入
兩個人就真係唔夠生仔

想知你人工幾多錢 你老公又搵幾多
係咪多過樓主先
唔係就收撚柒皮啦

其實湊住個od

人簡單啲唔好咩？你自己咁複雜人就屌人！我都想屌佢。

其實湊住個仔既ftm辛苦過在職媽媽好多， 除非有請工人啦， 咁先叫少奶奶生活

你對奶幾大？！
可唔可以屌？！

好多高學歷都唔識做人, 未必識教

梗係控制到
我地每晚陪佢5個鐘教同玩
兩個都好叻

無錢結婚，一人30k咁上下

簡單講月經冇血打後3日唔會有事
之後15 日就唔好中出
然後月經前一星期都ok

散拖唔一定扑野, sp 就一定扑

好懷疑 大家月入係幾多？

人比人, 比死人

以我所知我啲舊同學全部仔女都教得好叻
除非你不幸到嫁咗俾個nerds啫

樓主？

老公滋潤得少係要上黎踩低人地發洩下
另一個中女返工都要同個阿嬋鬥就廢事QUOTE啦
仲話自己老公搵得仲多 結果自己都要出黎做野
咩都要谷到盡同人鬥 搞到自己同小朋友咁大壓力
唔好格硬拎自己個套放落人地度啦

d血會濕滑？
咪玩啦清
做做下轉姿勢都見到d血乾緊

所以你唔好講到咁育定

*肯

狗咬狗

學日文 你真係好天真喎喂
叫你進修唔係學啲興趣班嘅野啊大佬
學番啲有用嘅嘢 例如學下英文 考下工作牌 等自己係市場上有競爭力啊
學日文你不如話學瑜伽 你係咪學到可以教人先

佢係講所有媽媽都好偉大

高學歷教小朋友的確有保障而且比其他層既人教得好

包括閣下媽媽

好撚罕有咩屌 乜鳩都開你問我答 當自己fb ig好撚多人like就係名星咩 有乜咁撚特別要開你問我答 多鳩餘

人地夜晚同老公 2姑2姑 橋麼治 增進夫妻關係實用過你考牌啦

呢d講法其實只係想淡化佢俾人無限中出呢個事實

咁幾好有野學下啊 ``
你介唔介意講點識你老公
其實你地條件相差都幾遠下
我諗你應該某方面做得比一般人好先有咁好條件既男人肯決定同你結婚既

其實香港搵個正常男人仲係單身好難
d人講到40000人工好易
根本現實自己20000都唔知有冇

樓主如果想養大個仔就算 唔養 父母同埋退休生活嘅話
勉強都仲可以嘅 畢竟佢哋都有層私樓喺手經濟壓力唔會太大
但如果想 栽培個仔入名校或者band one嘅話
咁就最好出番黎工作會比較好d
我始終做人冇樓主咁樂觀個人比較悲觀啲
我覺得做人乜都要諗定最壞打算
萬一如果樓主老公一失業嘅話佢屋企將會 好大嘅經濟危機

我同佢係forum 度識嘅
我同佢性格好唔同
我好外向佢好內向
佢係一個好好嘅男仔嚟

樓主做阿媽算係咁 得閒自己進修下都冇壞 增值自己等同有資本係手 想個仔係輕鬆環境成長係好事 但有時都要俾d壓力推動佢學習 有壓力先會有進步 太安逸既環境會令人失去競爭力

樓上講既有d都係善意提醒 係香港太放縱佢自由發展驚佢將來讀唔成書 依家呢個年代起碼大學畢業先搵到份正常d既工 專科另計啦 佢對果方面有興趣就發掘佢興趣 當多一門技藝 啫係例如係鋼琴 考到8級起碼都可以出去教人

佢仲要係男仔 冇可能似得你咁好命做少奶奶 男仔搵唔到食會好大獲

都係果句：Work hard play hard

點解佢老公唔想吊佢呢 係咪乾得濟

人哋未結婚㗎 同埋唔係話佢自己搵得多過另一半咩

l媽媽係樓主？

多謝你，只係覺得依家仲細未需要學咁多嘢住
出年開始會培養佢興趣！

我先係樓主

佢識你前，屌過幾多條女？

2個

開刀定順產，老公有話你下面似西隧

但你仔應該今年要考小學， 你打算點？

你呢？

點睇七年之養

其實睇樓主你班痴線佬屌足咁耐都仲咁好脾氣 人品應該唔差 感覺樓主好單純 不過好事黎嘅講真，有啲嘢人算不如天算，養到個仔生性讀書又點，可能真係好似樓主所講自細缺乏溝通有人格障礙，點都好啦，個仔係樓主生樓主一定最清楚點樣教 祝你個仔聽教聽話健康成長
樓上啲人講啲嘢唔使太上心

樓主以前係點再講無謂，既然靠老公養起你唔撚使做，我建議你真係去進修一下
為自己爲小朋友都好，知識好重要，唔止係平時喺三聯商務買幾本流行讀物，學好外語世界大好多，最重要係小朋友見到你有以身作則

我唔想佢比人針對啫

心地好好

我之前都諗過去英國文化協會進修英文，不過d 朋友話我已經過左學語言最好嘅年紀，叫我唔好嘥錢

起碼要上playgroup la
我姪女12個月大就一星期上2至3日playgroup
小學都未有興趣班好似輸蝕左少少
你老公屋企無俾意見?
你老公好似係大學生？應該會對自己個仔有教學要求

無用 垃圾黎
俾套英文電影 教下你生字咁就一課

2年後先小學，中西區求其一間小學都係好學校，所以唔擔心

你老公名校生黎架?
我好羨慕你啊

前生做左咩好事先可以有個高學歷老公

個仔喺屋企點扑野？
一個月扑幾多次？

我覺得係同性格有關

等佢訓左先，一個星期2-3次

有無啲特別又好食餸分享下
成日諗唔到煮咩好

一睇就知樓主係個啲舊代mk妹 讀到中五唔讀
之後出去玩 俾人玩到殘個啲黎

我都係煮d普通嘢，有時會蠔仔煎蛋、煎釀三寶囉

咁咪好唔盡興 就住就住
又驚個仔醒

我個仔樓上鑽牆佢都訓到

師奶

可唔可以教路點 嫁個高學歷老公
已經打定輸數準備搵人借種生仔
識男仔真係好難
試過太心急差d俾人咩左
諗起都想嘔

我第一眼就會知道對個男仔咩感覺，係朋友就朋友
有意思就會一齊，我性格好隨和，冇咩所謂！
緣分嘅嘢話嚟就嚟，唔好咁心急，啱feel 就好自然係埋一齊，最緊要一齊嘅時候大家感覺舒服，唔好有壓力

我都試過係網上識人
兩個都係中伏中到仆街
諗起都想嘔
網上9成9公一係loser

都唔係嘅，我有好多朋友都係上網識
狗公咪自動過濾囉，都有好多好人仲話介紹工俾我

其實你係咪好 靚女下眼大大鼻高高咁嗰啲呀

PTXX

佢別有用意，第時你就後悔

樓主有冇食過洋腸
鍾唔鍾意鬼佬老實講

我要知做老母嘅野我問我老母啦
浪費網絡資源

姐係20次左右

我就冇你咁好彩呀
我嗰時唔開心上網識人傾計
點知 人黑起上嚟識啲人都係仆*嚟
有條樣衰佬扮有錢想用錢黎溝我
仲chisin到走黎我屋企同去酒店想啪我
個時我驚到日日打俾朋友同唔敢落咁多街
之後條垃圾原來 雞蟲 仲要係失業嘅雞蟲

約砲？

網絡上的確好多狗公，真係要小心，其實你傾計都會feel到對方係咩人

我同緊樓主講
目標唔係你
樓主講介意我即停口

一定好撚樣衰

可否自貼？

垃圾 30歲就屈係屋企唔撚出黎做野

想試人妻

點約

唔通聽埋你哋班 現實連18000中位數都未必搵到
之後係度問埋樓主引導性無討論性既問題咩
係啦係啦
個個女人都要係 處女三從四德
仲要李嘉欣樣 大波長腳
之後呢d女人要 嫁 俾啲低收入低學歷堅樣衰嘅死毒男先叫真愛呀

其實你係咪之前嗰個香港考評局 好耐冇見啦喎

not me

我羨慕樓主叫 酸？
咁上面班毒撚叫咩

唔好灰心，其實我覺得香港有好多好男仔！

中五grad死mk妹話想個仔愉快學習

有咩問題呢
個個人都有唔同教學方法架啦

係你啦扮咩 我上咁耐高登連登係得你條友先至會咁撚on9成日名校名校 其實調返轉講你咪又係要求另一半名校有錢 你睇下自己咩料先啦豬閪 根本你係靚女正嘅話要咩男人都有 你呢啲人係配狗公loser㗎啦

認清楚現實啦 你出事嘅唔係你嘅學歷或者你嘅學識 係你個樣啊豬閪 我唔信你正到李佳芯咁樣冇你所講嘅名校有錢仔溝

樓主老公係高學歷wo
羨慕李嘉欣係咪要去做手術去 整容？
你都幾好笑 大學等於有錢？

我愛一個人 我理我佢咩學歷
樣衰咁點
又唔係要你hi我
有啲人真係唔用腦喎
完全都文不對題 淨係想人答佢要答嘅答案

30歲 on99

咁既post都上到熱門

所以咪知道樓主其實係靚女囉 你見你問完佢佢都冇答你就知咩事啦 靚女嘅唔通佢話自己係呀我係靚女咁咩
你羨慕還羨慕 冇人叫你走去整容 但你要知道自己咩料囉 你呢啲咁嘅基因 係配狗公垃圾㗎啦

想教到同樓豬一樣一事無成

屌 有咩好問 on99

Sor唔怕同你講我都係中西區名校 但你呢啲咁嘅廢人唔增值自己又想搵到個高學歷老公 樣又衰 根本唔會有人鍾意

你就係真心膠? 見到hkxx真人未

如果唔洗錢係咪就有可能會滾

利申：成日請人叫雞

啊 名校仔 不如交番主場俾樓主啦
如果你真係真心膠咁就真係真心膠

乜原來有40k d女就會出曬水，早知我都唔咁快封盤

利申 : degree, 180, 靚仔， 政府工

係咪睇左全職媽媽放大假

有無親戚叫生第2胎？
想唔想生？
唔想會點應對

應埋機先走啦手
見過hkxx真人未

收皮啦你 我真係諗唔到仲有邊個可以好似你咁on9
好心你啦 做人可唔可以有返啲夢想同埋人生意義 你嘅人生意義就係名校 dse？而家俾你做到狀元你又點？你真係會快樂咩？考試只係人生其中一個踏腳石 唔係人生最終目標囉5**唔可以當飯食㗎

無啦啦做乜請人叫雞

不如妳話，我係人類，你問我答

你自貼我咪收皮囉

首先你要有層供完嘅樓
唔洗供樓其實已經慳好多
我fd搵3萬，老婆都係唔洗做架

你 你答咗我問題先我再答你問題
你之前個名係咪叫終極真心膠

好 留tg 我send俾你

原來你話我真心覺佢以為我個user name 你講呢個名我聽都未聽過 一直以為你講緊我係真心膠
你放心我之前冇同你傾過計 但你啲言論咁撚on9好難唔認得
亦睇得出你係一個痴撚線嘅煩膠

冇tg sor

Btw 你言下之意係咪即係話香港考評局好靚女

你都唔係真心膠啦

無嘢多，朋友多錢多無定洗

好想做你朋友

你老公做邊行

我咁玩有我原因啦
我唔需要同你交代
我地交番主場俾你樓主

是但啦其實冇興趣睇豬扒 純粹想叫你睇清楚自己咩料姐 又唔係靚女又要高學歷 高學歷唔係條件？你根本同拜金冇分別 只不過你係拜學歷

我覺得似喺babycondom走過嚟多啲喎

88
快d等我呢d醜女絕種啦

你純粹係想貪嗰啲虛榮心咋嘛 識到個老公高學歷就好似自己都有相同嘅成就 冇學歷有學識你咪又係唔要（雖然人哋都未必會揀你）所以你根本就唔係想要一個有學識嘅人 而係想要一啲有名銜嘅人俾你滿足自己嘅虛榮心 垃圾之中嘅垃圾

垃圾

垃圾就唔好哂時間啦
我係垃圾
而你同緊垃圾傾計

好撚煩呀你哋

我唔會再應你架啦
交番個場俾樓主啦好無

樓主學歷如何？

咁你呀媽走唔走甜，唔走就問佢

生多個啦
一個好悶架
趁仲挨得夜(諗起個B兩個鐘喊一次 ）
30仲可以快復原

利申:一仔一女

好typical

mk妹搵毒撚結婚既例子

買/租/供/父母同住？

成班咁撚認真問

已經冇討論價值

戇鳩

我問我老母唔撚好

樓主 幾高幾重

其實學歷同係咪全職媽咪有咩關係

雞

其實唔洗供樓既話4萬真係好多，我有同學萬89一個月住公屋，一樣養到一家三口仲可以去到旅行

一睇到樓主話自己中五畢業，我即刻當頭棒喝，直飛最後一頁。

原來係死mk妹出黎玩夠幾年，再揾人賣單既例子，仲要覺得自己做人老母好威咁

笑撚死，遲d你個仔升到上中學，你教都唔洗教啦，連26隻英文字都未撚記得晒

咪撚理條on9啦 你問我答唔俾問又揀黎答

講真一兩個都算 拍拖搞野好正常
但係樓主散拖拍咁多次 認真又拍3次
真係唔係個個男人都接受到
你要好好珍惜你老公

個腦可能生果時已經痾埋出黎

高學歷係未必識教
但你咁諗 你會累死你個仔

同過幾多個男人扑過

依個真

咁你老公玩厭左出面D女人未?
如果未/未玩過,你會唔會鼓勵佢出去玩多D野先番屋企然後叫你自己唔好喧執著?

如果你接受唔到,咁你上面講呢堆野根本垃圾啦,淨係想為自己過去既野開脫,仲講到比人玩過better than 純情既人

有冇偷食過

係咪每段感情都有扑野

你個重點係...?就算你覺得佢點錯都好 人地老公係要左佢喎 算吧啦 你都恨唔到

佢講到出去玩過既女人好過冇出去玩既女人喎
你連呢個論點都要支持?
再耆你點肯定出去玩過既女人=唔會結婚之後繼續玩?
結果有冇男人埋單不會影響上述論點

我冇話佢岩啊 冇玩過既女人都可以好潔身自愛
只係你依家講黎都冇用 咁人地事實老公係接受左佢

所以我咪用佢套理論假設佢老公咁做囉
等佢知道自己有幾荒謬
佢可以話老公唔介意自己過去
但唔好係度散播呢種不知所謂論調

但佢話老公之前都唔係處 屌過2次
只係樓主比佢既經驗多
可能佢老公覺得大家都唔係處先覺得冇乜所謂掛
俾我地梗係接受唔到

同你老公年齡差幾多？

點解唔去baby kingdom

對波咩cup？

有冇興趣做朋友？

走得就走 咪留係香港

香港成個環境都令人絕望 一小撮後生仔打工比堆廢老叫雞

樓又買唔起 仲要養埋每日果150件支那蝗

綜援就三糧 打工就得十一個月人工 一個月比政府

畢業三年 都至少40k喎
唔好揾自己做標準去度人啦

no pain no gain

全職媽媽點解開到連登ac

無聊到咩程度既師9先會開到咁既post...仲叫人走甜.你咩水咁巴閉

成班連登小朋友上左腦
唔駛供樓四萬點唔夠

樓主件垃圾執到啦
得中5學歷 仲要係公廁
玩夠就搵件私樓高薪傻仔埋單
港女無敵

讀到中五係咁上下

有幾錢私己?
平時煮開咩?

你老公知唔知你做雞？仲要係深水埗質素嘅死爛臭雞